一人一個拜年親戚必問問題

有女朋友未啊?

讀書定做嘢

雙失 唔知點答好

自宅守衛員

係唔係處？

真係會問

而家幾錢一個月？

幾歲啊依家

你嚟過陣有無塞車？

依條都有

呀邊個高d定你高d呀？

咁癲？

反問佢 你隻眼做完手術黎?

個親戚想要食佢

親戚ssss：有冇男朋友呀？ 男朋友最緊要搵個有樓呀！冇樓要黎冇用呀！聽唔聽到？

佢講得幾啱
我ex就係因為我無樓所以跟左第二個

巴打
岩岩先廿歲邊有咁快買到樓吖？再者我覺得可以到時一齊儲首期一齊供啫

屋企私樓得唔得

話買就買咩
廿歲仔有樓 多數要父幹
好似係

叫咩名